習習會用乜方法去睇升旗呢？

有冇人有諗過，大人會用乜方法去睇升旗呢？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

由 太監 匯報